2020年渣打馬拉松件衫

隻綠色想點
是唔是可以跑跑下大叫
後面過千防暴 推緊

防暴綠 今年好興咁

大膽而肉酸既顏色選項話說下屆又要換贊助…而家有d臨尾撻Q feel

著件黑衫 激發自己意志

唔想做green object

下屆咩牌子

返上行人路

黃加藍咪綠囉

年年d衫都咁樣衰

和你跑

128 維園見